想買24 吋電視 打Fifa/睇Netflix為主

如題 有埋airplay功能更佳
Thanks 🙏 budget <1500

淘寶人上淘寶網睇咪得

有埋airplay功能更佳
budget <1500

有Airplay功能 可以over 1500 budget

24吋 FHD 電視咪得番 L豬揀, 好似 24MT58, 呢d細尺寸低智能電視又點會有 airplay.

唔好意思 請大家ignore Airplay function
主要想搵144hz 1ms monitor 24 inch
大既咩價位同咩款式可供推薦

你係搵電視機定mon呀, 咩inch電視機都冇144hz 1ms

samsung有隻smart monitor 27吋

要gaming mon

lm睇佢買唔買到

Aoc 24G2 有冇師兄用緊

你入咗MON集中討論post未

有就有....但係佢出手要少過1500就

電腦mon + Apple TV

2017